美聯儲開始收水+美期指結算

1,今個星期美聯儲個balance sheet 縮咗，QE 應該已經差唔多

2, 今晚美期一季一度結算

各位睇路

1.balance sheet 縮咗，欠債小咗爆升
2.頂住唔俾佢升，低位結算，過咗爆升

高位結算 過左暴跌

高位結算有乜理論性? 靠估?

連指話跌 所以升

LM

上次結算係道指18000點嘅時候

又係結算日理論

要夾死買跌𠴱班人掛。

即係結算日係低位之後爆升

比人夾緊

我知呢到有8成人都唔牛三
但事實就係咁

其實真係有架喎。

觀察經驗。

上次結算係道指18000點嘅時候 now------>26,000
即係預計
今次結算係道指26,000點嘅時候 下次------>34,000

下個月唔係再印錢咩？

Source.

侵侵唔係一萬億美元基建咩？

撚係收水，經過咁多QE其實好多企業已經冇晒資產做抵押，全部變晒流動性，唔通用cash再借cash咩

唔係得樓主知

消化咗啦。

變左大陸果套

流動性->買資產->置押再借->無限loop

until MEGA EXPLOSION

不如話似股災，發夢道指不斷創新高，市場又無咩壞消息道指突急瀉，含指就人踩人，但係理據不足

未開始印，又未開始買債

你老母就收水

連你都知嘅嘢，班大戶有冇可能唔知？Price in晒啦。

經都停埋

個個睇大跌，我就揸張期過weekend

今溶了

之前唔知邊度睇過
過去十幾年恆指結算日升跌係50/50

應該要統計下結算日同結算日之後嗰幾日有一個明顯嘅波幅嘅機率係幾多。

而家市場太亢奮
忽視左好多壞消息
同今年1月的時候很似

Agger

唔係月中先講 下月頭再黎多一萬億QE咩？

你咪put囉

已Price in。

經濟未好返，點會收水，真係前工盡廢

睇淡做淡，已put

連登仔仔把口衰撚到。。。

開市千跌

最後逃生門

收到
有你依句我就入貨了

多謝樓主唱淡
多謝各大財經youtuber唱淡。多得你地不停唱淡本檺2940係熊二都一直升到3200。只要一日唱淡。3600目標會到。之後我就唔揸股了

連燈

其實仲有得跌美股港股壞消息出盡啦
下星期跌條撚咩，我都叫咗2個friend開致富戶口買股票了

巴打係咪bin 錯屍